各位記住將愛中國既官員議員警員藍屍傳媒藝人及其家人既社交網絡平台戶口通知歐美澳加日韓台

各位記住將愛中國既官員議員警員藍屍及其家人既社交網絡平台戶口通知歐美澳加日韓，

佢地違背當日入籍誓言， 親共奶共，

請求歐美澳加日韓台各國取消佢地國籍護照簽證入境資產